hi 淡友 (1094)

又係我呀

千升

今日輸到仆街蝕緊本

時間可唔可以過快d 熊軍就黎冇信念

信念熊

熊左

安巴，咁燈法我驚入肉

仆街轉燈

咩事升番

Wtf

痴撚線
唔放就白做今日

Same

嘩屌

期貨轉埋燈
有d 計

係咪講掂數唔制裁

屌

係咪大戶收到風郭安法收左皮

夾鳩傻散

咩事呀屌你老母

嘩屌 國家隊進場

次次都係你開POST

準備轉燈

笑撚左

夾高d 啦

乜撚呀繼續跌啦仆街，我d 7500未翻家鄉呀

由 +62%變負數

夾死左啦

做咩撚野事

內銀升到

痴線，好彩走得快

22976 call 左

倒輸5000
劇本

做得熊軍, 唔洗夾你果小小都唔敢加熊呀

打撚晒交

好撚正

頂撚死你啦

究竟係夾定大奇蹟日呢

彈高d啦屌

屌你老母，反覆到
夾死人

加熊 屌你老母

走左一半QQ熊
仲有一半未走

我見骨添喇

238熊走唔走好

wa 面仔呢下止蝕勁到

夾到暈撚左

CLS

又逼人過夜
又要發夢見變0

究竟係大戶收到風定震傻散

5月？

又比老母麵燈死左

屌你老母大摩係咁托3690做咩?
你又食外賣?

係麵麵

6月啦

吹撚大咗屌佢老母

正，等位沽

止咗？

今日引左好多熊軍

咁就等於你成朝

托到3點啦 唔係好唔比面

痴撚線

有冇人可以探討下，點解麵麵熊巿買熊都可以輸

已反做好倉

DIU,真係強國隊入場轉燈喜迎國安法

成朝乜都冇做過
出左去見客
個客唔撚洗依飯㗎屌
做曬啲嘢先肯放走
但依家可以翻歸

全靠你

夾左500點

Cls轉燈

大奇蹟日

Cls....低位抽升400點

我有份call架

中共要面

開行會例會 果日 會升500點
之後 林鄭出來講野 話今日股市反彈
證明影響被人誇大

真係撞出來?

今日記住lock profit唔好太多手呀

老母麵真係好勁

係500

225真係我碌鳩咁硬

燈神買咩都會豬㗎啦

應該超大阻力

等佢上返233再加沽

大户夾淡

可以返去叫你個客食屎

你幾時反左手㗎

空倉睇戲最開心

1398， 939 又用嚟推上

dllm麵麵

坐住左五十格熊點部署

早走哂戈

8.2走哂7500
黎緊點部署好

但我7500嗰度倒輸翻幾舊水

點坐到50格,DL入?

好好笑

高j？

喂跌返落去啦

PUT巴

明眼人都知跌, 唔抽升夾返D熊, 莊家食咩

我都係8.2走晒

殺淡倉，今日大戶做世界

由羸緊40格, 倒輸返.... 唉....... 屌你老母

殺兩邊

10 手熊已入

想知將軍啲7500點

星期六巴 : 夾撚死你班跟風熊

點算

唔等多陣？

將軍身手好快一早走左

好彩期結無玩

究竟三點係直插無水花定大奇蹟日

2點半都冇已經千億成交

3點會棍升 歐洲三傻多數跟美股

等左500 點la

反彈150點仲唔反手咩

將軍當散紙玩姐

彈多d比我

你d3690put點

上證 gel

有冇咁多錢拉

貪字得個貧

我好想入返熊

QQ佔左1/10 成交

仲賺緊1格

好嬲
睇到8.25嗰陣12點幾冇得賣
再睇已經得翻8.05

入啦

美團成交盤係咪左手交右手

個個都諗美國制裁會升
跟住今晚話we are best friend
熊軍又收皮

食唔足得40格老母麵

比面仔間野無限接盤呀

你一期結就唔玩？

入la

暴力救市，黐撚線

驚3點

俾位我走得唔得

你均價幾多？

美國國務院主管東亞事務的助理國務卿史達偉透露，華府對中國計劃在香港實施國安法有許多可能的回應，包括簽證及經濟制裁，有關措施由總統 #特朗普 決定。

升完啦掛？

升100 止蝕

我收市入一手

唔撚掂 市底好強 要轉牛軍

8.13 一萬股

好彩lunch前走咗，比條老母面燈一燈真係不得了

我屌佢老母臭閪

靜一排練下手先

好痴線 掃內銀暴力救市 買牛算

8.02入果轉8.28走，岩岩8.11再入依家坐緊

點彩麵神今次買熊？

你叻女在肯去止賺，呢樣野好難

今日殺淡好凶狠
典型殺到老散一幢都無
午市跌緊360左右,一開午市再插到跌450
再加上咁大個壞消息,一定一堆老散追沽

same

老母麵真係痴撚左線
不如佢咪撚再玩啦痴線

一陣間如果佢好撚仆街咁樣其實佢一定會再有一大棍

子清有冇比人震走

輸到仆街..唉

225大位... 太多聰明仔沽定
上次236都夾鳩左1000點先直落2000點啦

一個post打你400點profit 以後仲有無人敢串佢?

我食飯前放哂，而家諗緊再唔再入返場

輸到仆晒街

加咗兩手沽

唉太貪 食飯前冇走

咁多高追熊

托完？

信念put
你震我唔走既

而家落沽，就fit

我都係

單日轉向

睇下三點

而家抽左400點應該震走唔少傻散

而家你知牛軍咩料啦

我已經試過兩三次喺qq牛熊因為貪心而賺少好多，所以學識咗唔好貪字得個貧，賭場日日開，唔洗下下都諗要賺到盡

8.12@10000路過

今日之後個post又少一批人

屌你老母過國安法仲sing 沒事兒

唉 本身食20格走咗 又入番

熊軍大將軍出現未 我哋需要帶領

你又做傻散呀

我諗緊等佢專燈入場定係點好

散戶開始斬熊買牛, 係時候跌了

係時候未

聽講你每落50點加一注牛喎

信念熊
爺閪都留恒指唔住呀
我話既

miki應該仲有600-800點升...

3點A股收市

熊軍傷亡慘重
大跌市仲要比大戶撚
淡友真係慘到

跌緊la

醒，太重係要殺咁d, 定律黎

暫時平手 好快連本帶利

3點沽返落230

好彩無高J熊

你諗多左 咁大筆資金買落黎 一定唔係投機/大行買貨 國家隊會即日走?

下，無咁既覺悟，唔好叫自己做熊軍
好似牛軍咁，日日賺咩

真

被逼過夜 同你死過

然後出咗糧又會出返黎

岩，做淡難過做好，但係做淡爽好多

買左牛未?

7.97衝

落啦

一日賺到成個月但要好捱得，金錢上同精神上

唔同意喎 睇返2萬6點樣跌落黎

日日過千億成交 出過大陽燭咪照跌

好彩下晝無玩
等埋3點後先考慮入牛

左右兩巴

熊軍成日俾人偷襲

嘩

大戶手法真心絕。
今個weekend唔過夜，唔洗指意有肉食。

笑死人咩, 日日強行挾到就黎轉燈就收手
冇錢就收皮啦

好彩有巴打叫人唔好買QQ熊

熊軍assemble

轟落去

本身諗住8.15走，但有野做緊無放到再睇已經7.94

熊！

唔係唔好買，係唔好高J，實夾爆

加熊

今日無見過ray ray巴嘅？

轟佢老母臭西 俾返d錢黎呀

應該返工姐

重倉 69938 均價0.092

都係唔玩啦算

托高黎走貨

又跌過了

會

唔敢沽添
睇中都淆底

收市先買熊 都唔知咁心急做乜 要跌都係等trump trump開口先跌啦 3點應該唔關事

呢啲市唔玩啦

爺閪回緊氣，比佢抖陣班下水先得唔得

俾位走貨，如果再跌應該冇底深潭

咁都得，3點一定free fall

7 格熊

過左三點睇下點先

如果唔係就會日日都問點解會升

媽咪面一出手勤幾百即變跌幾十

岩啊，但係唔係個個都做到

好多都會「早知放多陣，咁就多10格」

一定跌咁得甘過頭先 睇路
準備千跌

一度轉燈添，好撚勁

63798 算唔算高價唔抵買？ 得幾百點但要0.104

同我死返落去

亂做反手嘅今日應該死得好慘

繼續升架啦

今日收個靚十字

高j完再反手嘅點算

所以入熊抵玩

唔會係你掛

左一把右一把x 10

原來只係好友逃生門

好緊張呀 仲有十五分鐘！

今日反手都冇事

大戶都要反手走貨架, 下下千跌大戶唔洗散貨咩

我都冇事

如果係要插落去，4點鐘打後應該係地獄

有得加沽很開心

散完會跌得好急
睇路

我要輸9格

A股一收市就

無啦 今日賺返琴日輸個d

侵侵訓醒未, 睇完report好出黎講兩句啦

有冇人信念唔夠走左熊

呢一擊其實摧毁咗好多人信心

一棍跌穿225

加咗兩手

麵神一放熊即升

23011 㩒左制沽唔到
冇追價
依家又插水

做淡真係好正

多謝佢畀位我加注

咁大膽

聽日都唔千跌既話仲有咩事會千跌

我如果過lunch，午市幾分鐘的確係彈多咗10格，不過之後一度回返去我買入位
如果我冇放，見到午市彈多嗰10格，我實死都唔放，依家都追唔翻我放嗰個位
所以真係要不停提醒自己唔好貪

大戶就係想咁

有賺已經係叻仔

侵侵sanction 支那

3點係散水棍定國家隊，好緊張

醒目

一到3點
千跌

比閪位加沽

一開市即刻set lunch前個價做止蝕

熊市買熊..然後輸到仆街..

熊仔237 收回但要0.1 以上
好貴

20格熊

咁樣彈就走既識玩極有限

唔知幾時先賺得返上去 早兩日比人夾爆豬得好金

其實係

有冇人成功反手？

散水棍多 次次呢d滅熊巨棍都唔會轉燈 差唔多轉燈就收手再跌過

唔易坐呢棍
一棍500 點

回得太快既會放唔切

熊軍揮手

想入熊了

比曬位加沽
本應一星期既事，濃縮到三個鐘內搞掂

係就快

仲有200 水位

今朝熊食緊60格，晏就食完個飯得返5格，依家又食返30格

彈高沽是常識吧

真心坐唔定棍尾走左

淡友信念

頭先果棍就係考驗你有冇做熊軍既決心係熊市賺錢, 如果你頭先放左既話, sorry 你無資格做熊軍

有無巴打頭先加左沽

國家隊係咪又陣亡晒啦?

所以好睇人定力
呢到大部人無嘅就係呢樣野

快上船

我嗰五十格坐完未

今日好撚chok

國家隊又冇食飯呀

加沽揮手

信念

點解？

人大表決千升

我夠水位所以無理佢
由9佢彈

好驚一到3點又反彈

一早開市買隻熊
見證住由+5萬幾歸0再+2萬幾

偉哥失靈

我

過埋夜就會變+6位數

升佢老尾

又又又彈過

上落500點

食左糊淡友睇路

掛左0.105入69642 唔知入唔入到呢

聰明人會等收市前十分鐘先入

3點表決？

呢500點夾到仆街..我仲要最高位走人...一放即彈返8格..
即時講粗口..

今日個市想點
買熊嘅就坐定定比信念

見到即刻cancel左

3點表決通過加北水停
滅世巨棍

+1，不過今朝我入得10手，啱啱入多10手

熊軍係留比有信念既人做

一樣

都係臨收市先熊

玩期啦

入乜好

表決前倒數

仲有三十格 俾我翻家鄉好無

走一半熊先，有profit頂住應該唔洗食屎

Yup千升

五分鐘

高J熊？

來啦機會留比有準備gei 人

最後半個鐘逃生門

接近最低位五十格

淡友坐定數錢

包你10分鐘內返家鄉

熊

彈返上再沽

3分鐘

痴線 大戶一定知 面神入熊 幫佢燈到升

國家比機會我加沽 竟然無好好把握

得8仔炸

點解唔堅持到聽日？
今日表決，夜晚制裁

１分鐘！

準備

尋日加左嘅熊連埋之前一齊今日冇動作做

有冇極限過夜熊推介

死落幻8

沒有 沒有 沒有 通過

好撚驚

dllm 笑撚死我
滅世巨棍

信念堅定，一put都無走

睇CCTV

尾友尾友尾友！！

有聲

係咪無事啦

3點巨棍跌

先死而後生

閉幕了閉幕了

億升

睇CCTV1啦
高清直播
尾友尾友尾友

爺西上未

通過 = 滅世

通過未呀？

說好的千跌

A股收市

通過！拍拍拍拍拍拍！！！

+300

有冇人同我一樣今日覺得自己賭性特別重

說好的千跌呢

日日都重

要表決啦

棍升

個市停撚左咁款

淡友要走喇

等緊班機械人禁制呀

好緊張

外資真係要等表決？乜人大D國家級議案會唔過架咩

佢地有冇睇過中共投票架

咁美國就唔駛再諗可以打爆支那佢

平時小注
今日all in

18格18格

直播link

QQ食屎

倒水未

其實D大粒應該一早估到會過 晨左PRICE IN左
通過都無乜野發生 應該

黎啦黎啦

空倉食花生

準備制裁

但散戶掉貨都要有人接架大佬 個度都唔少嘢

大棍

想知有幾多futu散戶為國接盤

安哥都空倉！？

邊樹有？

快啦屌 通過未呀

唔想過國安法，但又想個市跌

係咪好撚貪

營造緊張氣氛

國家隊訓左？

其實price in左

買牛熊唔係重係咩

過左三點啦 收左工啦

美國佬一早講左會點你照推咁怪得邊個

賣牛熊就係賭啦

正式宣布已經無力落，又係買上嘅時候

係都搏夜晚制裁啦 點會賭3點有巨棍

淡友比大戶撚到冇曬信心
笑死

做淡最緊要有信念

妹到4點

大棍到屌穿屎眼係個口出番來，好正常

頭。。肩。。頂

坐緊千三點既好友都未話驚

挑 我夠話已經無力上

會唔過既咩

支棍去到邊?

唔撚係以為放左上人大既野會有人投反對票唔通過下嗎?

等睇美國佬點反擊啦

高追既先係，本身部左淡既，驚閪仲有得加添

所有野停哂

原來CCTV唔直播表決架？
睇有線新聞台

2882-3-1
通過

佢地只不過經歷緊，前排千跌前既絕望

暴跌

頭先加左沽？

反對3
棄權1

國安黎啦

Trump trump 可能睇緊live 叫班同事mark 低哂d 人佢

通過就緊架啦

而家睇番原來好多隻我會留意既牛熊都俾人打左靶

跌咁少

個氣氛好撚恐怖

竟然2票反對

算好勁架啦有3票反對

而家表決

落la 落la

到投香港了

自己友黎，做下梅

黎啦

通過左 心情好複雜

表決啦

黎料喇

過啦

得1票反對...笑左

碌緊落山

通過

萬跌

加左啦，23280

國安法要黎啦 通過了

頭先有入熊嘅已經10格

和你攬炒我很愉快

美期睇下今次真定又能9我

做梅

贊成2878
反對1
棄權6

棍插

黎料

屌又食10 格

制裁來了！！！

拍得特別大聲

開波

即跌

邊6個叻仔棄權

趺得個一百點
真係pricein哂落千三點到

贏錢都想喊

可能係D地產佬？

好爽 執到笑

你信？

仲笑得出

而家講係睇下過唔過夜等美國出手

執幾百，輸個家

下晝托起比大家加注

熊熊哈 人血饅頭

又暴跌

price in左通過
Trump點制裁就唔知price in左未

熊過

點都過，不如win 多d 捐錢

今日真係癡線,1日過山車利潤多過1個月正股

無物後應wo

執多啲啦on9仔

點都輸
不如汁幾百

唔係會覺得唔過下話

頭先輸左成百點比佢

佢個名寫咗啦

通過咗

吹大d?

港市: 跌完 升返 今晚再跌

通過左就棍升

又升乜9

3點後見真章

一人反對，個條友應該聽日消失

三點三啦wor

無乜反應 應該price in左
睇下美國點制裁啦

通過左啦

黎啦 國家開始造市
扮哂唔影響經濟

你真係唔識架WO
個個係指定反對員來

說好的大跌呢

梅黎之嘛 你有睇開就知 成日都會有一兩票反對
扮哂係民主選擇多黨投票咁

结构
议员 全国人大代表：2980名
全国人大常委会成员：175名
自2020年5月20日：
執政黨（2100）：

中国共产党 中国共产党（2100）
民主党派和无党派人士（856）:

九三学社（63）
中国民主同盟（57）
中国民主建国会（57）
中国民主促进会（55）
中国农工民主党（54）
中国国民党革命委员会（43）
中国致公党（38）
台湾民主自治同盟（13）
无党派（476）

做樣反對架咋
劇本黎

反手 10 手牛

牛軍上

升到

侵侵起身就制裁

牛gel

直上30000點

智通財經APP訊，申洲國際(02313)公佈，末期股息將於2020年6月19日派付予於2020年6月10日營業結束時名列該公司股東名冊的股東。
唔好意思
想請教大家
2313係6月3號除淨
咁唔係應該我3號前持有就可以有息收?
點解佢會話10號之前既股東?

你地肯走未升返啦

係時間睇下r 周同美期

rip

完左啦？

鎖曬牛熊

穿230 止

場市回應完，升返

咁快跌完 牛得

總之你除息日前仍然有貨未放就有

夾鳩高追熊

係囉 做樣

國家隊呢？人呢？

信我

升la 唔該

國家隊呢

收到

過夜牛

美國國家隊出手未？

千升啦香港安全晒啦

各位有賺就走咁d 先阿 唔知今晚發生咩事架

北水唔係3點停咩

算係咁，托到咁都仲有水位俾熊軍

中國股市停, 香港d國家隊都未走

今晚繼續空空哈，玩咗個朝早就收咗手

跌唔落 沒事兒

買牛

屌佢老味講真心情好差

希望外資幫手沽爆3690

都話股市跌係要等侵出聲制裁 上星期五果下千5點暴跌反映左國安法

股市on9架 過幾日當係一般消息 跌完就算撚數繼續升 唔好對個市太認真

岩啊

等4點啦

仲有無3690熊戰士

都話建制有鬼架啦

起左關係法條命脈，唔可以當普通事件

三舊水入左末日put

法又通過咗
股市又無跌
無mood

不過都明白一定要咁先可以打死支那

升緊？點搞架？

次次都有1反對 表面野話俾人聽有不同聲音

其實依個位敢沽既人都幾大膽, 對上400點, 對下300點, 係正中間做trade

俾老母面托住

一陣一手熊過夜先 不過唔知trump trump有無咁快出招

屌心情差上加差

我估4 點後或者夜期開巿先來料

心情差左成個禮拜
可唔可以形容心情已經price in左?

棍上

佢未制裁 冇人知侵實際行動係咩 唔一定會搞個關係法 但制裁一定會對股市有影響 得個等字

其實本身都知條雜種為面子實唔會撤回，不過見住佢通過，比一班真正no stake in Hong Kong既仆街去決定香港既將來，始終心情會好差

走晒熊，執30格都唔覺得開心
冇左個充滿童年回憶既香港

市場未知美國用邊招先就真

出手喺咪會跌？

過一晚夜先

我都覺我就走左大部份野先
淨返d 個股熊仔算

如果侵侵今晚唔出聲..
聽日國家隊一定入場做假繁榮

國安法如果過唔到我仲驚

淨係不明朗因素，都夠拖住個市

大摩係咪外資

升番la 冇事la

見到你地qq熊咁和味 我隻3690硬撚到

不明朗先係最恐怖

做淡慘過做雞

放棄

千升準備

又係爆邊局

有無過夜熊推介

有無QQ牛推介

點知淨係搞幾個大陸官員

通過左,仲要棍升左野..

唉屌

手多多追沽輸翻60點

國安法過咗
你班仆街仲沽貨，個個叛國罪

未

聽日實升

又托內銀

今日應該升百幾收

1300點個日真係搞亂哂部署

係 所以今日跌lor 但跌唔得多 睇睇而家個市就知 始終成份股都係大陸公司要實際有制裁行動先會千跌

一底比一底鳩

轉到燈都收貨

有無QQ牛推介？

something powerful

比買QQ正股唔比賣

又比人托返高走貨

仲會繼續差落去 棍落 暴趺

今晚越多人熊過 聽朝越容易千升

問題係無人走

我轉做牛軍算

插落去 半個鐘夠做

都係睇美國反應

侵起身制裁 聽日千跌

又左一巴右一巴

求 Q 牛 恆牛

熊佢老味
驚閪
夾鳩我丫

堅 攬炒佢老母

7500已經32億成交

我都係咁話..唉

頭先咁樣一棍
又震死曬追通過消息果班熊軍
點解熊軍要經歷咁多苦難

痴根，以後買牛算啦

咁多人上船

入賭場姐，換手比率65%

人大而家講野條友,普通話都講唔正..

留一皮過夜熊算
當信下侵侵

腩仔今日出唔出黎領軍

震死人咩 今日來回地獄又折返人間 快撚d跌喇

我收市前直接熊過 唯一怕既係侵星期五晚先講野 夾鬼死我

今晚美國講句野，聽日開市跌500-1000

Call

我覺得有機會星期6先出聲,美股無事,港女跌到PK咁

等緊四點

侵應該忍唔住
起身即刻twitter開post

823呢啲本地股真係跌到落地心

好多人牛

又想沽期

大芋來吧

有冇超強信念嘅熊軍過夜?

以佢性格正路會今晚 好值得賭一鋪

走7500先唔過夜

蝕住走？

期跟唔到

比啲爭扎

侵侵份人點會忍得住唔出post

美國應該會今晚即比反應wor 唔係咪好冇面

真係睇升？

無正常文書都起碼有twitter

佢好少講直接主動講香港問題, 通常都係記者問佢先答
好多時都係Pompeo出聲

美團你仆街啦好冇

吓冇野喇
升翻

搞到我唔敢過夜

倒蝕左5皮，唉

熊軍大船 , DLLM

巴打高J熊?

我埋單10皮

個個都話買牛喎

今日都係收231 樓上

牛軍將軍 今鋪熊過定牛過

我都輸左3萬..唉
仲有隻遠熊KEEP住坐緊..

國安法對香港大利好
緊係牛過
你睇到今日淡友既下場啦

係
因為唔知點部署，所以liquid position for cash
好難玩

建議都係做牛軍，除非有超乎預期既制裁，唔係好快就上翻去

等緊位牛

我依家睇都係幾十點幾十點咁食
但7500我都過埋夜啦

我又唔係咁諗
但我驚自己諗埋一邊

信中國

唔清倉

聴日開市係228定238呢

牛皮熊嚟

睇左好多股都係外資狂沽
唯獨jpm係咁買 變左中資？

我正式宣佈:
以後淡友post唔會再有淡友

220 定 240

千跌既理由我諗到
千升既理由試下比個黎

唔敢一廂情願
因為大家都知道會制裁
制裁=橫行
唔制裁=爆上

聽日千升

國家隊

依家應該有大量沽盤平倉食糊走人？
係咪會抽翻上少少

淡友既行為係危害國家安全

美國表示一國兩制運作良好，中美貿易戰完結，美國唔制裁華為，同埋唔會叫中國退市，基金唔需要賣中資股

可以升3000

熊埋今晚
信念熊

操你娘國安法過了還敢跌拉你娘臭閪回祖國槍斃

回多D 未入到牛

晚晚周事件
國安法
武漢肺炎

惡意沽空股市
影響國家繁榮安定
煽動顛覆國家政權

認同

聽朝一開市238就直接死啦
今晚唔牛過唔好同人講你識玩牛熊

隨時轉頭就出聲明

日本唔比香港人去？

大家點呀？

下？

做牛

食完第二棍個post即刻靜左
少左勁多人

237坐左幾日冇震走，夠唔夠強

已悔改，轉行做牛

都值搏既

我是牛我是牛我是牛

238熊想過晚

一陣trump唔出聲就仆街

利申未fc

過啦 是撚但啦乜鳩都輸曬

熊咩？

唔出奇，老美制裁其中一樣關visa事

咁好玩？

磨咁耐都幾可疑

無免簽等於唔比去

鄉下都停簽証..不得了

攬炒成功

又係買定離手局

BNO

hsi 希望trump 制裁 呢一下係為香茅而熊

BNO X2

日本先出手

225 都唔走

磨到收市

fake news DLLM

3月既新聞
坐左幾撚耐？

熊過啦

唉屌好想去日本
香港人無得去日本同世界末日差唔多

好友慘過做雞

係咪舊新聞武肺個陣

舊聞？

sorry lo 咪話左未fc

安爺

佢通常星期六日先講嫁

DIU,放乜FAKE NEWS

sorry ah 唔好推呀

妹到我以為收左巿

真，講完夾到仆街

如果今日咁橫行，聽日似千升

對唔住

笑撚死打一句唔比去 然後話未fc

我都覺囉..佢鍾意係唔影響美股個時做9中國

牛過 Gel撚爆個頭

上落30點，買定離手格局

Together
熊船太重

撚有呀 屌你老母

咪講左sorry

終於沖完涼食飽飯
瞓個晏教先

做緊圓底

3月出架

鬼佬未起身

多數就譴責一下就算

侵快d出手啦

頭先掛熊比我入到 過夜算

美股真係好硬

佢咁行法唔敢沽住

238 熊上星期到而家
仲有隻沽輪3月到而家
唔怕

美股放完假連升咁多晚
彈都唔彈

尋晚講明非自治 應該就唔止口炮

put唔put 3690好

留得清山在，哪怕無熊加

而家真係搏今晚Trump Trump 出唔出聲

飲啦
杯杯清呀屌

硬到一個點，驚佢180度掉頭落

希望有

空倉先

頭先比佢殺左一次唔入住
唔知係咪因為d 錢去哂美股度

係呀..但我驚淨係吹住水先:你等我制裁啦,然後就乜野都無發生

已熊

操你媽 愛國家不准沽

我尋日put左今日坐左成朝妖股

其實都有可能
如果佢話睇多陣先，上面D 237-240 肥牛就係咁先

今日好似發左場夢....由+$25k 變到-$400

空？

其實你淡友 有邊日係威過 日日比人打番轉頭

做淡真係傻

半張

我止蝕走左啦
3690太妖
咁都跌唔落一定撐到入成份股先散水
牛熊都唔好掂佢為妙

做得快咪唔傻

跟一手熊

唔識止賺都比人打返轉頭囉

其實應該係牛一緊

呢個位，高又唔高，低又唔低

又係買定離手d閪位

堅定持有7500，滿倉過

但唔同既係企曬係平均線上面

你地有無問過麵神聽日買乜

都係睹錢姐 唔驚

等爆邊 聽日唔好千升就得

睇死QQ收市勁假又上返410以上
聽日勁假又出42X 嚇鬼

做淡係威得一時，賺就要眼明手快，身手差應該黎一齊做牛

啱，留返比啲支牛散户玩

你未放?

仲有一分鐘
買定離手

勁假

走左一半熊先

放左一半 仲有一半

買2手熊玩下

得一手無得走

好弱喎
231都跌唔穿

一手怕什麼
我有20手

1300億成交 跌百幾點

好似勁假都彈唔上410

好鬼

15手

啱聽呀

邊一邊中trap呢

朋友我渣住70手過夜

10手

啱啱走咗10手，仲有10手

一棍爆上

我頭先都係70手，但係覺得太過癲，真係睇tump 出唔出聲

你地斬哂3690未？

我都減左20手..
好怕聽日又要夾死我
麵神可唔可以買牛

8手

即係咩含意

閪股斬撚咗

穿235止蝕

斬鳩左張put，太妖

700 勁假又升

我仲斬睇唔到上過138.8如果見到我都斬

瘋狂斬殺

我今日都斬左
你睇埋牛熊線
近熊一路增持緊..
遲早殺上去,唔洗好耐就140,入成份股個時可能真係150

收市彈多17點

聽日勁假即過

你地斬哂我又覺得船輕

呢d豬頭骨我食

最正既狀態就係覺得會強力反彈

我唔驚隻妖股有得上、而係覺得中銀隻輪好鬼

離岸人民幣都仲有7.17

彈穿頂真係斬

岩岩先發現我隻熊街貨比變左100

夜晚跟返美股

做乜咁衝動 我衣家一手起兩手止

係喎，今晚老美出數據

熊船好重，睇路

邊個NUMBER,要即走,比人禁住黎食

今晚個牛熊證街貨分佈圖估計好精彩

街貨100個價會跳得會好亂喎

等侵救

成日都話個市妹，好啦，而家一日chok 十鳩幾次又叫曬春咁

所以都係唔好掂牛熊

熊市買熊輸到仆街
真係做淡慘過做雞

朝早搵到個靚位入熊 不知幾爽

69642?

鬼叫你高追咩

衣家個個睇升 希望唔好高開太多

牛一緊啦
已經見咗底
老實講D股都好平
5 941 762 全部蔗渣價

仆街走唔到，岩岩睇返

我仲未斬不過我買得5手

唉做野無睇到

7500？

特別係5號，有鑽石無敵能量底頂住

係

你話 700 3690 就話高姐，傳統藍籌其實無乜條件大跌

點解細倉咁難玩20格熊得1k5
傻的嗎

你咁諗未錯哂囉

買左幾多

仲想點 1k5已經高過我户口d錢

將軍

畀個新思路大家咁解
唔跌肯定有原因

成班跟風狗，以為熊市做淡咁撚易

300k股 8.11

多數人都輸錢

唔驚

真心咩咁無得追，你1倍先得1千

比起你平時d 注碼
毫子黎ja

今年出年後年都唔call g

信

同船, 留左20手過夜

sor 睇錯10k5

10手熊過
Call agent 定入定錢報仇？

今晚可以唔洗訓

屌1k5炸
死仆街美團坐住我d錢

我入左末日put之後由鳩佢 如果制裁都唔跌咁就真係無野好講 if真係有制裁

好想一棍打暈自己下星期一先醒

制裁好似又唔關佢事

末日好咩？唔好呀

call 老美好機會

個post少左好多人

你預佢6月中先跌好d

miki

今日應該能死左好多人

其實大部份藍籌都同制裁無關

爆到邊仲要大爆邊咪好囉，否則898

未死 白做

制裁班高官唔會影響到個市

點會

beautiful

我隻輪12月但時間成本

制裁官員咋

爆上邊感覺似

入左300蚊姐 3690熊輸個d都唔止呢個數 如果佢到價就

呢個post平時都係少人，係千跌先會有人入黎

聽日高開再少一批 之後星期一千跌又少一批

千跌先多人

7月到算唔算末日 個300我預左無

聽日千跌星期一高開ok?

走左一半架啦

咁屌你300蚊

我12月

聽日高開 星期一千跌
MAGA

幻想制裁嘅意思係外資沽爆中資股

今日開始我覺得 238 附近 D 肥熊必須死

係咪同1隻嫁

問題係今日外資一樣掃緊中資股

頭先中午人多到呢
跟住開市食完麵神棍都冇野
食埋投完票果一棍個post即刻慢左

投票棍打到我投降，轉牛

今日算唔難玩，佢幾個轉勢位都有signal出有睇圖唔會坐爆掛，係得一兩個無

都係時候上路架喇

個班擺明追沽，夾爆就抵既想做順風熊冇咁易

上落400點巨棍害人不淺

2個月前都話250熊必須死

聽日低開就即走
希望走到

唔同但差唔多

唔洗死，震走已經得，你坐住隻238熊夾到上236、237你走唔走？講緊你大注幾萬個種

全倉熊過 235止

固定上嚟嘅其實都係20幾個

我
你
鉛巴
安巴
李絲
旺旺
星期六
Ihell
腩仔
少昊
熊將軍
浜青
白花油巴
獨自巴
50巴
Rayray
Xander

lunch個陣唔食？

聽日係北水水浸日

今日牛熊比會唔會1:99

琴日好似已經三七

0:100

太急食唔切

止左之後入返

2個月前240直頭係傳說黎添
咪又係上到

溫巴仲搵唔搵工？

屌你有抄低架

腩清靜晒又唔gel又唔貼城城又唔放火箭有d奇怪

250攻左四次都上唔到去

屌邊緣人無人記得

支持法比巴

我除咗weekend，其他時候應該都會入黎r水吹下
但未必日日入市，返工忙起上嚟冇時間睇市怕豬到仆街
但郭安發之後仲有冇連登就......

牛中無大將

好似返學點名咁

250戈次我先中過招，都係諗住實殺硬，殊不知我死先

唔係呀，不過日日上嚟見親啲名都係差唔多

前牌仲有幾個嘅不過佢哋好似又失蹤咗

我星期六日都好少上來

你買好近？

話說今日大戶撚淡友撚得好激 我地個個以後期指完午市就暴跌 點知佢就得登午市玩支400點大棍 震走曬d熊 都好撚癲

腩清隻貢品熊太邪

子言巴擇哂名

Sor，排名不分先後，我都記得你

錫返

我固定上嚟做CD rom

重倉250無走 屌奶星

咁都有mark低，黐線

數漏咗你

幫煵仔fact check 左
225 係大戶位來

榮幸

未 全職傻散

淡大戶家好大戶好撚大分別

佢呢200k之後就靜左好多 可能驚人亂咁跟佢

八折熊出售

等美國跌一獲拖港女落地獄

做勇者，沽老美先

都幾大波幅原來今日

我都開左張摸緊頂

上落千點呀

上落都成千點

我走左去睇納Dee

無玩到做野